想獨遊台灣 有無特別野或者地方推介

12月想獨遊想去啲特別地方或者做啲特別既野

可能會去整下銀 或者紋個身

上引未食過 可能會試試

求各巴打推介有無地方一地要去或者試

台灣G

Ok 求推介

基隆

好遠 搭得車黎都無力屌 不了

台灣最美風景是...

是什麼

上引劏客。。。

有無好野食推介

邊個留完負皮就走

賭神推車